有無諗過「按章工作」？

攪罷工攪極都攪唔成，有冇諗過「按章工作」？
低成本，有效果：
例如：食飯食耐啲，準時放工，之類！

推